點解有d女人可以咁撚吾知醜？兩兄弟通食🤔🤔

巴打們有咩睇法

兩兄弟一條女搞都唔吼你
諗下自己咩事先啦
無啦啦唱人

抵你死啦 字都唔識打
吾你老母

本人男黎😂

讀得書少系咁上下🤭🤭

想問下巴打們有咩睇法姐 不是唱人 吾洗咁緊張🤤relax

系你老母

死基佬